【引退一年】吉澤明步出自傳公開16年AV史

有「暗黑Stephy」之稱的36歲前日本AV天后吉澤明步，去年3月宣布從良引退，令不少男粉絲大感可惜。離開AV界一年的她，宣布將於本月31日推出自傳《單體女優》，剖白過去16年的AV女優生涯。

吉澤明步於18歲入行，演出的AV作品超過500部，人氣遍及中、港、台。她在自傳中透露當年瞞住父母演出AV，曝光後曾遭到雙親激烈反對，入行以來她又曾有過四名男友。

有冇講屎塔肥同万刀甲？

佢好勇我記得佢有一套係直接比人用有針頭既針筒打春藥落個子宮到...

唔抗枱咩？

你點睇的

唔打格*

番號?